覺唔覺秒回whatsapp既人好撚煩？

好撚得閒咩
迫到人好大壓力

你可以 唔Read

你咪由佢秒回囉

又將自己不滿怪責人地